智慧牙其實係咪一定要"mok"?

牙咗我老母先。

但其實真係想問吓係咪要"mok"智慧牙？
我老豆老母話佢地都冇"mok"過，不過好快就爛晒。我聽講係因為唔覺有隻牙生咗出嚟，所以清理牙齒嘅時候會忽略咗隻智慧牙，長期以嚟就易蛀牙。

之前一路想去"mok"都拖下拖下，拖咗成年 呢排3隻牙都生到出嚟，仲有一隻似係投緊胎過嚟團聚。

想問吓巴絲們係咪要"mok"?
有冇巴絲可以分享經歷？

其實佢生得正常
冇打斜打橫生頂到其他牙
唔剝都得

點成日話有智慧牙就要剝
好多時係因為個口細唔夠裝
當智慧牙生出嚟嗰陣
冇位出
就會頂住其他牙出
咁就唔剝唔得

至於爛牙可能係因為太入
擦得唔乾淨引起

如果你唔想博
係佢開始出嗰陣
就去睇定牙醫
叫牙醫比專業意見你

利申:剝咗3隻
老母係做牙醫助護

剝完 過咗麻醉之後嗰種隱隱痛 好難頂

你去洗牙個陣 consult埋牙醫啦 佢答先最準確 每個人隻智慧齒生既情況都唔同

千五蚊一隻

大部份要剝係因為打橫生頂住左，難清理，易發炎

利申：受害者

生左兩隻無剝
淨係生個時痛到仆街
之後無事了

其實mok唔mok隻牙既重點係睇你有冇

智慧

就係窮所以拖吓拖吓就冇去到
4隻mok晒要成6000

唔該晒巴打

生齊四隻
剝要成皮野
同埋好淆會傷到神經 聽過啲人剝完發唔到L音

4隻mok曬無煩惱

我都出晒 好彩生得算齊整
最麻煩係熱氣牙肉腫個陣會痛同突小小出黎

生4隻，3隻唔齊移左出黎，1隻直頭打橫生訓係度 點算

好撚惡頂
嗰種隱隱作痛 好撚肉酸

已經mok撚左

哪有錢

好撚貴呀

我箍緊牙又生緊智慧齒 問牙醫應該幾時mok佢又話到我想mok嗰陣先再搞

生得斜斜地頂到門門隔離隻牙爆左小小洗唔洗mok
利申唔痛，不過排牙無以前咁齊